[激多圖］38歲唐寧出街不慎透出紅色底底慘被全拍下

米𠹌比負皮ok?

呢個係寧唐

唐寧如若很好奇

外國人個姓擺後面 米on9😂

幾時有不慎透出？

激多圖？

秒殺🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

把酒問青天

😂😂😂😂🤲🏻

唔記得轉ac?

😅

英文係倒轉

38歲？

👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

自己上網查下啦

拉

零唐又點會38歲

睇錯唐寧街
以為Boris Johnson透出紅色底底

邊度慘

法國宜傢連燈仔刀on799

😂😂😂😂😂

哭𠹌左。。。

黝黑 多水

5p jai

樓主老母係咪掛住俾人屌冇教到仔

diu

你老母確診添呀😂👌🏻

我睇到條底底銀色喎
文不對題負皮上一頁

上次去唐寧度都見到樓主老母張相😂😂😂

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

.

仲諗住入黎睇球員唐寧

想做新版李斯？

文不對題播

靈堂

Y拉

開膠post上到熱門
屌你老母
拉

邊到38歲？

以為英國個個
失望

邊忽38 我計嚟計去都係得15
係咪我數學差

地球邊條街全白

好低質

以為係呢個

真心笑左

Ging

你老母出殯我都有出席😂😂😂

咁嘅濕鳩post都推比上熱門

一日搵一百 一個月都三m la😂😂

事實🦙

出街唔戴罩

糖零同唐寧 差好遠喎
定你唔撚識中文字
好撚柒夾硬 連登已死

好大膽😅

返 內地 搞飲食啦大陸仔 躝啦

睇到唐寧街

要有飲百事的準備

屌你老母臭閪
你班仆街推到呢個post上熱門做乜撚

李斯？

使唔使比伯友一個靈堂？

ching邊間教會？有冇牧師推介？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

起碼都貼多幾張可樂圖先出post啦

DLLM

仲叫人唔好負皮

咁何來38歲呀

呢個係當年肥絲用嚟撚連燈仔溉po

諗起李斯

你點知38歲

block
假膠都算仲要低質

blocked

多圖 = 一張圖
有圖 = 冇圖
冇圖 = 真係冇圖

拉
垃圾post 咪推上熱門

你老豆就係我，你老母萬幾個，
生得你出就唔怕認， 好過你以後調屌Fing，調屌Fing

邊間教會

🤲🏻😂😂

輕鬆！多謝大家！

Who?

[On99] 今 日 我 問 個 fd 啲 蚊 姓 咩

異曲同工

呢個幾好笑

完全封鎖「含情襪襪小燕子」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

JM9

你百乜撚野事

廢到笑

😂😂😂👌🏻

請善用不推文回覆